{
  "@id": "/institucional/estrutura-organizacional",
  "@type": "Document",
  "UID": "f46d1c228da6431c802a4dadd84bc623",
  "allow_discussion": null,
  "blocks": {
    "3f22243a-f4c4-4e13-9f2d-fc7bbe5bdce3": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "Mesa da C\u00e2mara Comiss\u00e3o Executiva Diretoria-Geral Diretoria de Licita\u00e7\u00f5es Diretoria Cont\u00e1bil Financeira Presid\u00eancia",
      "styles": {},
      "theme": "default",
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Mesa da C\u00e2mara"
                }
              ],
              "type": "li"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": "Comiss\u00e3o Executiva"
                    }
                  ],
                  "type": "li"
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "children": [
                        {
                          "text": "Diretoria-Geral"
                        }
                      ],
                      "type": "li"
                    },
                    {
                      "children": [
                        {
                          "children": [
                            {
                              "text": "Diretoria de Licita\u00e7\u00f5es"
                            }
                          ],
                          "type": "li"
                        },
                        {
                          "children": [
                            {
                              "text": "Diretoria Cont\u00e1bil Financeira"
                            }
                          ],
                          "type": "li"
                        }
                      ],
                      "type": "ul"
                    }
                  ],
                  "type": "ul"
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": "Presid\u00eancia"
                    }
                  ],
                  "type": "li"
                }
              ],
              "type": "ul"
            }
          ],
          "type": "ul"
        }
      ]
    },
    "88fd3190-adc1-469a-9fdb-9a8310f0d3eb": {
      "@type": "slate"
    },
    "b47da36b-4d7f-44ca-bf09-9b0bf284b89e": {
      "@type": "title"
    }
  },
  "blocks_layout": {
    "items": [
      "b47da36b-4d7f-44ca-bf09-9b0bf284b89e",
      "3f22243a-f4c4-4e13-9f2d-fc7bbe5bdce3",
      "88fd3190-adc1-469a-9fdb-9a8310f0d3eb"
    ]
  },
  "changeNote": "",
  "contributors": [],
  "created": "2025-04-09T20:11:14+00:00",
  "creators": [
    "admin"
  ],
  "description": "",
  "effective": "2025-04-10T01:12:00+00:00",
  "exclude_from_nav": false,
  "expires": null,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "id": "estrutura-organizacional",
  "is_folderish": true,
  "language": "##DEFAULT##",
  "layout": "document_view",
  "lock": {
    "locked": false,
    "stealable": true
  },
  "modified": "2025-04-10T01:12:52+00:00",
  "nav_title": null,
  "preview_caption_link": null,
  "review_state": "published",
  "rights": "",
  "subjects": [],
  "title": "Estrutura Organizacional",
  "type_title": "Page",
  "version": "current",
  "versioning_enabled": true,
  "workflow_history": {
    "simple_publication_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "private",
        "time": "2025-04-09T20:11:14+00:00"
      },
      {
        "action": "publish",
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "published",
        "time": "2025-04-10T01:12:52+00:00"
      }
    ]
  },
  "working_copy": null,
  "working_copy_of": null
}
